禾地中國甘強大 身為中國人已經係一種驕傲 點解仲要反中國甘反智🤔

細蚊仔係咁
未識用個腦諗嘢

😂

系 佢地大左就會諗返點解今日甘on9